大劉同甘比話好心痛喎，今日派兩萬口罩，但重點係個義工咪就係輸民意果條左膠

根本就係同一個人

lm

100%唔係同一個人...
咁大分別

搵成幾個月終於搵到條撚樣

似

大劉頭馬

條眉唔似

拉

X 左
O 阻

唔似
拉

少少似
但呢個面型好似長啲

差粒墨

四眼仔堂眉疏好多

一啲都唔撚似
你話高皓正都仲似啲

唔似
收得皮